林鄭到 林鄭到 安心去禱告

林鄭話 林鄭話 封區打喊路
林鄭到 林鄭到 好走快兩步
今晚佢封鎖你 你work from home

安心虛禱告

感謝善破0

最尾嗰句唔啱音

留個靚名

林鄭話 林鄭話 封區打喊路
林鄭到 林鄭到 好走快兩步
今晚佢封鎖你 你冇錢途

特首慶新歲 幫你賀年
然後再封鳩你 作孽圖利
並想你知道 政局鴻悲
封你街祝福你 再會疫情

噢